[813離境大堂] 聽日請再一次向世界展示香港人嘅決心！同一地點同一時間見！

請大家放低今次散水嘅挫折！
再一次團結起來！
唔可以被港共睇死我地團結唔起來。
但是毫無疑問你要大多數嘅香港人陪你留守機場是好難嘅！
但是只需要繼續每一日同一時間塞入機場！最緊要不遲到！準時！癱瘓離境機場嘅一分一秒都是向政府宣泄怒火嘅成本！
呢一場是永無止境嘅戰爭！

由今日開始分兩個時段去癱瘓機場！

一、1300 學生撚
二、2000 放工撚

不分化！不割席！

利申今日有去機場6點鍾比人水走左，但是聽日下午一時再見！

香港人永不放棄！萬眾一心！

條件許可即入機場
條件不許可聽日下午一時同埋晚上八時見

推

push

推
日日接機

推
行動呀 不要分化

721 811

散水撚
聽日識補飛啦

我錯 我會入

確保日日夠人，有無得諗？

按身份證號碼尾數, 二百萬人每人每一至兩星期請一日假輸流坐機場有無得諗

機場keep 住和理
勇武keep 住搵仔

各有各做，兄弟爬山

光復香港，時代革命

推 不分化

利申六點坐機鐵影嘅

Agree!

是和你飛前提下
塞departure hall是好撚有用阻人上機
塞arrival hall是阻唔撚到人落機

繼續阻人上機

推推推推推推 勁推推推推

勿忘721 811

正確 如果真係中計散咗水，第二日再入過去啦

今日迫到佢停飛證明係有用
一定要長期作戰